點先係曖昧 點先係熱情

對方做咗咩野會令你覺得係曖昧/佢flirt緊你
真毒有時真係睇唔透佢係flirt緊 定係佢只係social對人熱情啲 只係正常溝通

有男仔試過拍一拍頭同埋meet面 但佢有女朋友
但身邊女仔又話其實佢只係熱情姐
我心唸唔通得我覺得咁樣怪怪地

有無巴絲分享下

完

留名學野

有時唔知佢係咪對個個都係咁

曖昧係任摷唔反抗

熱情係主動追撚含

身無正氣福德，戒色難以為繼

身無正氣福德，戒色難以為繼
我們為戒手淫意淫惡習絞盡腦汁，卻很少有成功戒除的，到底哪裡出了問題?大家能找出很多原因解釋這件事。但我認為，根本問題就兩點，一是沒有足夠福德，二是沒能徹底斷絕黃源。

有人可能不贊同，方法和毅力難道不重要嗎?不是不重要，但不是最重要的。戒除惡習的基石是足夠的福德和斷絕黃源。沒這兩個基礎，想戒掉這樣深入骨髓的惡習，是非常困難的。這不是推論和猜測，而是參考了自己與他人的經驗而得到。

為什麼強調福德的重要，甚至把它放到戒除條件的首位?回答這個問題前，請先問問自己，相信因果嗎?如果你的回答是否定的，下面文字對你將毫無意義。假如你相信因果，就一定會相信sy不僅傷害了我們的精神與肉體，還折損了無量的福德，而且後者才是關鍵所在。這也是為什麼手淫越發展越難戒的真正原因。有人說是上癮才導致難戒的，可你知道為什麼會上癮。上癮其實就是欲罷不能，失去了自我控制能力!一個不能自製的人，一個受女人以及色慾擺佈的人，還是你自己嗎?你連自己都不能做，與木偶和傀儡有何區別?還有什麼福德可言?

手淫難道不是這樣一種可怕的行為嗎，持續消耗我們僅有的那點兒福德，直至殆盡。快速衰敗的身體和萎靡的精神，已經淋漓盡致真真切切的告知了我們，你的福德快敗光了!就好像快要燃盡的油燈，那點兒福德之油將盡，如果還繼續燒下去，結果可想而之，怎麼辦?把燈芯擰細些，把燈碗弄小點，這是根本解決之道嗎?很簡單，持續的添油就行了。同理，只有積累補充失去的福德，我們抵禦色慾和戒除惡習的能量才會提高，才有希望。這個補充不上去，其它都是扯淡。樹根將死，修理枝葉又能奈何?這聽上去很唯心，但卻是事實。

我奉勸各位，大家別傻傻的在那裡硬憋著了，別自欺欺人在網上做文章了，上天不光賜給我們一雙手，還有一雙腳!行動起來吧，從心靈下手，痛改前非，出去做些力所能及的善事，何樂不為?另外，不要一說行善就把空空的口袋拽出來，很多善事其實與錢無關。

真想戒，不找藉口。從現在做起，從心靈改起，常行善事，並以此為責任義務，且付出而不圖報。堅持幾個月試試，比坐在電腦前戒強千萬倍!要知道，行善是單刃劍，純益無害;坐在電腦前則是雙刃劍，一不留神便落淫窟，任你百日果，千日功，瞬間瓦解，煙消雲散。關於這件事兒，多少鬚眉屢試不爽，多少巾幗從無例外。我見得多，你可能比我見的還多。時間對每個人來說都不是很多了，福德也在日益減少，如果還不能從根本做起，徹底繼往開來，後果，你我都清楚。

如果我們的善心善行都做得很紮實，其實，不用刻意去戒，那些亂七八糟的齷齪想法想侵入我們的大腦都難。福德大，正氣自然充足。正氣足，邪氣必消。邪氣消，何須戒?所以，我誠請那些真心想戒手淫意淫惡習的朋友，不要把精力和心思都花在細枝末節上。把基礎打牢，堅定的做兩件事，調整身心行善積福，義無反顧斷絕黃源。如能切實做到，六個月後，你還是進展不大，本人在此恭候各位爆罵。

靚仔咪熱情 毒撚死開拉

啲腐女既幻想能力真係好強